男男之間到底有無純友誼

無,
每一分每一秒我都想出賣佢

我每一刻都想趁我個fd屙尿嗰陣後入佢

屙尿果陣大家互逗 睇下邊個重啲

無
次次係佢隔離痾尿都扮打乞嚏
其實想偷睇佢

格劍大會

屌死基佬

冇，連登全部都係Gay佬，此post完

係連登仔黎講 可能性極大

成日約佢去游水

有